Awwinorme koggo konna kohtus sel 12 Martsi ku päewal, kihel konna kohto kässo peale on wärga Josep Kakkarsoni Kaiwossarest Rided ärra müdud
7 1/2 arsinad Takkost Riet - 62 kop õbbetad
9 1/2 arsinad pol takkos riet - 4 R 56 -
2 Sergi täit linnast riet - 76 -
1 Paar willasid Püksa - 30 -
1 uus laste Särg - 60 -
1 Paar Püksa - 25 -
1 Punnane Rättik - 31 -
1 kirju Rattik - 20 -
1 Meeste Wöe - 40 -
1 Lammas 1-31
ja Puhhast rahha antud 1 40 -
7 -71 kop obbedad ja se sisse tötud rahha 7 Rubla 71 kop obbedad on selle Onorme Naise kätte koggo konna kohto poled antud. sel 14. Septemris on waddi kullast Jürri ja Maddis Liwak Heina wargusse eest 30 Loki wotoso sanud.
